香港飛台北

香港飛台北，你地會選擇邊間航空？ 時間同價錢都差唔多，長榮/中華定係香港航空？

香港航空

長榮 姐姐態度好 啲野又較好食

CX KA

上禮拜坐中華中午機，d空姐好靚

首選台灣國內兩間公司
長榮 真台妹 服務水平高
budget低少少就中華 一樣真台妹
香港同國泰航空排最後除非好平

今日成田封左跑道檢查

因為有架HX既機做ground check果陣發現有零件脫落
燈罩同螺絲都有發現唔見左，係跑道搵唔到即係係飛行期間整唔見既
近三日最少發現左五件，國土交通省已經介入調查

仲諗住搭hx既自己睇路